入錢落firstrade

我用大貓諗住入錢落去
但跟返佢指引打戶口嗰陣個銀行名有勁多個選擇
而合符返地址嘅有幾間 每間個銀行編碼都唔一樣 個銀行名又多左個national嘅字眼
有無過來人可以話我知係咪都一樣可以照入到錢架

SWIFT: HATRUS44
應該得一間

hatrus44xx都有幾個揀
但個地址有少少分別 搞到我唔知點揀

正常得一間架喎，我冇用HSBC

我就係見到有呢個揀 但佢地址no. 係60690
但ft個網寫個地址係60603
都一樣架？

去排櫃枱搞啦

入過五六次

借黎參考
remarks照樣寫返清楚acc no同我全名就搞掂？
btw 巴打係咪揀自己比個費用 係咪自己比就淨扣115？

係呀
自己俾手績費

問多句 入完等幾耐左右佢就入到數

試過朝早入 夜晚有

搭單問，岩岩入左錢，諗住買s&p500，，唔知幾時入場好，宜家升到300$
巴打諗住買邊隻？

下年400

月供最好，唔洗諗幾時入市

我三個月前26X買升到而家無停過咁濟

我屌，我同你一樣三個月前入左錢，望住驚仲有得跌無入貨，望到宜家上撚左300

我嗰陣本少諗住入黎玩下先
如果嗰陣入得多到而家都賺左少少錢洗下
搞到而家我食得幾百蚊

$300 = SPY?
點解唔買VOO? expense ratio低好多
VOO 0.03%
SPY 0.09%

我就買UPRO 中線持有

我都用大貓 得一間夾到地址

Spy不了
利申vti

firstrade 幾好用！
想問下有冇又係美國開，可以trade埋期貨

尋晚已成功入左錢
雖然升到仆街但都照入左VTI同VOO
長擺正式開始

入左幾多錢

VTI,VOO好多overlap，點解兩樣都買